# Kebijakan Privasi

Kebijakan Privasi berikut ini menjelaskan bagaimana ketentuan Kebijakan Privasi ini kami berlakukan.

dalam hal penggunaan aplikasi senter, maka kami mengambil akses ke flash kamera user, tetapi kami tidak mengambil data apapun 
dan kami tidak menyimpan data apapun yang perhubungan dengan user.


